早幾日比同事問冬至會唔會做冬食飯

同事：黎緊冬至會唔會同屋企人做冬食飯？
我：會呀
同事：帶埋女朋友去？
我：係呀…

（其實我係a0, 費時比人知）
咁過兩日，佢又問
同事：你女朋友做乜工嫁？
我：其實我無女朋友
同事：哈哈，咁你之前又話有既？
我：我無諗過你會再問

R水吹，唔好諗太多

對住煩西同事
你都算答得大體

佢平時都kind ge
所以有禮應對

佢結左婚了

問下佢感情狀況，睇下有無散餐
無性趣就算

人地40歲

你都無性趣仲諗乜柒

1999

其實我都係呢種性格嘅人
即係人哋可能誤會咗某啲嘢
但係我覺得嗰啲只係無關痛癢既事
所以我唔會特別去糾正佢

用食散餐思維再去睇一次我既留言

我費事透露太多